42歲陳換人變身爆肌大隻佬 驚冇人認得自己

講起陳奐仁，大家會諗起啲咩？答案可能有好多。

現年42歲嘅陳奐仁，嚟自新加坡，身兼作曲家、填詞人、歌手、唱片監製、混音師、伴唱、歌唱評判、主持、演員等等等等多到數唔晒嘅身份，喺音樂上可以話係才華洋溢，99年開始幫整個亞洲樂壇作曲填詞，作品無數，特別係香港樂壇，總有一首你聽過，講唱歌，遠有陳奕迅03年演唱會嘅《愛是懷疑》、近有17年上大陸節目《中國有嘻哈》，一樣技驚四座，就連電影都難佢唔到，首次拍電影就已經拎到金像獎最佳新演員獎，真係「周身刀張張利」。

不過講咗咁多樣嘢，有一樣你可能諗都冇諗過，就係陳奐仁都可以係「爆肌大隻仔」，無錯，講緊嘅係每次見到都笑得好燦爛、望落好可愛嘅陳奐仁！今日Hanjin喺社交網站貼咗一段短片，見到佢喺健身房上身赤裸咁玩戰繩，上身線條出晒嚟之餘仲隱約見到有腹肌，同佢出道時畀人嘅印象可以話係差天共地，連佢自己都寫道：「Recognise me?（認得我嗎？）」，原來，世上真係無難事㗎。

未又係咁嘅樣

唔練腳已經輸咗

我每天自慰，也不屌牛肺

Yeah yeah

力威健身 只練上身

服過兵役

臭閪

唉.....人地40歲 我又40歲.....點解我咁撚失敗..........

話晒都當過兵

係臭閪呀！ 臭閪

佢既身高練大隻
唔太襯
但點都好過做肥撚

個樣仲係烚熟狗頭咁
不過整體係型咗嘅

有啲吉村卓feel
以前又係肥佬 依家變fit咗啲

腹無練?

毒然一樣冇人理

叫雞時啲service會好啲

肚腩 不過佩服佢毅力

how about盜文賊？

你又知人地無練？腳一向難練大

依位人兄好多post都見到你好大怨氣

其實係咪應該增高先...

輕啲 易做啲嘛

拆彈組

引體錯晒FORM喎

一個PTU KO佢

咁矮....

我覺得佢肥果陣仲好睇D

矮有冇得練高？

又矮又大隻，姐係咕哩

連登標準答案: 練完咪又係矮撚，蒜狗掃啦

下面攞住結他個張應該未減?

好似連登某d叫人操肌既痴線佬咁
照下個撚樣先啦 操完咪又係又橫又矮 樣衰無得救 最憎死飛鳩

會唔會關副眼鏡事？

笑左

我覺得肥肥地既先係佢.

就咁睇對腳成條柴咁wo

香港人真係好撚煩
鬼佬咪又係錯
鬼佬拖鞋gym tim
日日係到捉動作 裝備
唔傷咪得

而家先42
早幾年我以為佢四十幾

咩事個名 陳換人

點睇得出佢無練?

還我仍是我的自尊

所以有心減肥,一定減到!

手臂線條幾好，加上引體個動作睇得出佢未掌握到用胸肌同背肌方法，距離大隻佬有仲好遠，娛樂版D記者成日吹大D藝人好大隻乜乜乜，日日操三個鐘，4X吋胸，17吋手，一日十幾隻蛋

好似朗豪坊門口啲力威仔

人地keep住做幾耐先到依家咁低脂阿 應該有恆心既

佢冇笑

腳你想練到幾大啊 on 9

矮仔練大隻

明明已經好撚粗

連登仔禁個ctrlAlt+del收佢皮啦

樓上班鍵盤戰士酸到
就算佢肥底 易反彈
最少佢呢一刻做到
你呢？係度訓練手指

唔係多鬼佬錯就無問題
人地都係講個動作錯，又無加自己意見，咁都好屌嘅？
動作做得好，事半功倍，又無咁易傷，你今日唔傷唔代表聽日都係

塊面仲係好肥咁

agger 同埋人地應該有教練帶，話人地唔操腳唔操腹都on9

好心你地啦

四十幾仲有恒心keep fit其實真係值得學習

仲係度搵位笑人係乜野心理

好似係游水國家隊黎

塊面瘦唔到

你第一識連登仔？

有啲人永遠覺得全世界得佢有訓練腳咁
一見到人唔係操緊腳就認定人地完全冇操過

吉穿桌係邊個

好似條友臭臭地dur

人地做gym真係對自己有要求先做
唔係好似班友仔為咗溝女咁

佢要女應該一車車自動送上門

肥好睇啲

條友以前打過新加坡rugby national team 又游水校隊之類

要操番唔難

我都想咁講
就算有操腳，操唔起超勁線條同粗度，都照話人冇練腳

扮乜野 係有練gay肉 無人話你無練
無人酸

但認唔到？ 平時d人靠認你乳頭定龜頭
一鳩樣樣 你同我講認唔到？

淫腳

你的樣子

一諗起佢個恰熟狗頭樣，喺度打rugby，又沖又撞黎撞去嗰個樣就覺得好好笑

咁撚正面既野都可以有人屌，連登d小學雞真係on99

短是原罪

但佢引體根本就用錯地方發力

呢d人真係好似d行山裝備撚咁煩膠

多謝大家支持

佢既標準應該係練到職業足球員果種肌肉腳先算有練

落幾米山坡都紮哂繩 人地阿叔踢拖10秒落到去

佢份cv好似好勁
老婆又勁好樣
人生贏家

記得佢講過細個係新加坡泳隊成員
但之後因為有病所以冇再游

2110 2110 2~1~1~0~

講真
而家仲有幾多人做gym 會唔操腳
起碼我身邊一個都冇

肥個陣得意d喎

超級酸
連登仔又一打死幾多個啊

你地班毒撚仲笑人
照下鏡先啦

所以點解香港做gym 風氣差，就係依d 人成日出黎講囉

做gym 下下為左變大隻佬，變唔到就唔做係本未倒置，香港班gym 撚想做gym風氣好，但又唔鼓勵下，剩係踩

為健康已經好好，唔洗下下變大隻仔一拳打死人

欣賞佢嘅恆心同毅力
又為健康著想
好過又肥又矮然後終日叫春
或者明知身體唔好仲繼續放縱嘅人

成個post一大浸酸味
望下人地依家既身型
到自己40歲果陣再望下自己咩料先啦
連登仔真係好撚垃圾
咩野都鍾意彈

Username checksout

真係好想睇下笑人既連登仔係咩身形

矮撚的悲歌

陳奐仁語言天份高（國語、英語、日語、廣東話、少量福建話、一點海南話），並考到七級鋼琴，亦精通演奏結他，此外還是游泳隊和欖球隊成員，也喜歡玩滑板，名副其實能文能武。他19歲在新加坡武裝部隊當兵時，派了去拆彈組，在服完兵役後，升讀新加坡國立大學經濟系。

矮會易d大隻

我179.9想操得粗d都好辛苦

又當過兵, 連登仔情何以堪

179.9 咁精準

錯 form係事實
未整傷係好彩 唔好教壞人

你地求其係你既事
唔好講到咁先係正確
好趕時間落山坡不如直接跳落去啦 幾秒到地啦

短撚大隻同肥婆大波一樣 唔會有人recognized

為健康又好，轉形象又好，都係好事黎

不過都係睇慣肥肥地既佢

人地又唔係選Mr O 洗咩要得到人認同

連登仔最叻就係搵位笑人 永遠唔係欣賞下人
嚴人寬己
人哋本身都才華橫溢，唔愁溝女，你哋仲係度講乜矮撚、咪又係咁etc.

連登仔好意思笑人地烚熟狗頭
人地狗頭入面個腦勁你地幾倍呀

連登仔走去笑人
人地有女有錢有才華而家仲有身形

有冇人覺得佢笑得真係好假好樣衰,

坦白講佢唔適合做明星,佢只適合做幕後.

人地假假地以前當兵都係拆彈組
唔係一般步兵仔
俾你地講到西咁

GYM post必備內容：
1. 錯form
2. 錯裝備
3. 咁叫大隻?
4. 唔練腳
5. 其實唔難

好高大

生得咁矮，練到幾大隻都無用。

佢以前打開欖球
好似係

好撚大隻喎

笑到仆街佢真心同大隻呢樣野好唔match
不過每個男人一生人點都要大隻一次既

呢條褲有咩好
賣好貴但見好似好多人著

人地都42 有毅力操 想健康啲都比連登仔串
又係既 連登仔做1下掌上壓都出曬線條 做10下就爆肌 個個米8 中上樣

一諗到有件肥毒匿係個mon後面 笑鳩人地動作唔啱 線條唔靚 真係忍唔住笑
咁鍾意捉人錯處 咪對住陳奐仁咁講囉 睇佢捉唔捉住佢當牛肺咁屌

係呢個on9谷肌肉動作搞到佢似小拳石姐
企直既話就會好睇好多

所以我真係唔明點解D人練完肌肉要用呢個pose影相

小拳石

練完好核凸

為什麼自卑 幹嘛要後悔 YE YE

Leg day is life bruh

Cls
點跟

做乜學習總練大隻

矮矮地肥肥地仲可以話肥頭得意
而家...

但佢個樣真係呀旺樣

佢個樣好乞人憎
成日淫笑咁

呢班友有冇一成陳奐仁既才華

夾埋都無

又係操肌大隻減肥當新聞
睇得多都厭啦

我覺得肥肥矮矮先襯佢, 親切啲喎
我諗佢gym 都係貪得意, 搏宣傳啫

同埋佢塊面都減唔到
算數啦佢

咁大隻又唔可以拎嚟J
嘥氣

同佢做過嘢就知佢態度有幾西
幾大隻都無用

太矮操到咁大隻真心唔好睇

咁都叫無操腳

真係好撚醜樣 個鼻
揾鬼要